好奇一問，如果千手柱間去到我的英雄學園咩級英雄

我英無結印，個性使用同體能一定關係
柱間無左仙術個性係木同有強勁體術
有無可能入頭三英雄

佢有無頭三我唔知，但一定要識用標點符號先可以入間學校。

森林神威

又要代入左去我英,又要NERF左人地仙術
咁你想點比?

千手柱間有金剛狼的回愎能力又能在任何距離輸出。除左精神攻擊外，我想不到他輸的理由。